做緊promoter 你問我答

今日係九龍灣宣傳dl 手機app 派充電器
好多人拎 做過咁多份 呢份最有成功感
有無關於promoter嘅問題 你問我盡量答

你係邊個

派完未？想拎

要靚女先做得？

派完啦

樣中上 好似係

圖呢

點搵？

你男朋友性慾好強？

之前假膠post黎

識人介紹 慢慢自己搵蛇頭 入promoter job group

是咪要著短裙露臍露波gap?

有啲要著短裙
但多數都係深色長褲加波鞋
未接過要露臍波gap
不過我知個啲高人工好多

幾錢一個鐘？

$45-$200/hr 不等

加我ok 之前都返過千幾蚊一日 但好耐先有一次

我唔係蛇頭 我都係打工仔黎無得話事

我而家返嘅PR公司都係要interview先俾入WhatsApp group

Average人工幾多？

番緊e字頭

可唔可以介紹俾我入group

E字頭出名低pay喎

是不是ee?

想番 但係唔知點入gp

番邊間最高pay

試過見到有啤酒妹工最高pay

呢啲又唔洗啦 想heahea地派下sample算